好痛苦...每日都見到佢..

毒撚永遠高攀唔起女神
即使佢晚晚同你whatsapp
都只不過代表friend zone 曬所有人...
仲要由佢親口講出「我同你冇可能架」
雖然係開玩笑個時講嘅...
真係好痛苦啊..

條女好清楚

換過個對象啦
女神係你溝㗎咩

咁咪自動收皮囉，嘈嘈嘈
上網講咗就溝到？